好悶

真

好得閒

悶

雲B

塵b
以前我同你提及個個男仔應該冇將來了

7

唔好唔開心啦，呵返
既然佢都唔信你既咁一齊都冇意思啦
佢唔理你都冇必要捉實佢唔放
好快冇事架啦

好啦 知道！

抄post?

咩都唔好諗住啦
考試加油呀
辛苦你啦

我一日前既po黎=.=

抄post9

你做咩stalk我係邊

知道啦 你要早啲瞓添啊

癲佬

瞓唔著

玩少啲電話啦

let's 扑, ok?

你唔好沾沾自喜

無人stalk 你你唔好係度發癲

你好嘈

咁我收皮

你對住我淨係想收皮

已經用少左啦
近排忙完想試下一日睇一套電影
唔想個人咁頹咩都唔做

基不了

Me

其實你想我點

睇你老母，high 大左

日光日白high乜呀

想high

落街跑10k夠晒high

做運動囉

其實我唔知你想點

High你老母

幫我high

唔識你老母

前排feel到自己肥左就做返啦
通常落堂得閒都會去做呀

咁咪好 好健康啊

想操返firm自己
依家有肚腩了

On9

又on9-,-
雞雞唔好咁啦
正常吹水啫

係我唔好

理返佢啦
認下低威又有乜所謂啫
唔好咁硬頸啦
仲有機會架

我生痔瘡，而家坐唔到

認真咩

有肚腩先正